老娘的草根飯堂:重芝士蛋糕條-復活疑似雪壞了的cream cheese

我每次行開烘焙鋪，都會忍唔住買一大舊cream cheese
當時總會諗到千百樣方法整左佢
返到去分完裝就無左件事
但分裝後放下格好易會發霉
放上格佢又變豆腐渣！
但咁樣絕對唔係變壞！只係texture有d唔同左！
只要加多少少步驟！做芝士蛋糕絕對無問題
仲要好好味！出面三四十蚊件，自己做三四十蚊個！

圖文食譜

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

呢個諗起台灣個個芝士條

邊隻呀？

幾錢呀？

依隻幾好食

食譜link睇唔到想知用幾多糖？

40克糖

error404!!

404
Page Not Found!
Sorry, the page you were looking for in this blog does not exist.

點解成日都404架 ？

個樣好得

好想整

將時開老娘私房菜，應該爆到要早一個月預訂

D人成日係台灣買手信番黎都係呢個
大約580-6xx台幣好似?
太耐無去唔知仲係咪呢個價

超級易做.....
仲要好食
呃人一流

快d快d快d...

嘩...舊幾水港紙個

仲要台灣拎番黎.....

錢真係易賺

香港不能有夢想

老娘ilove乎u

我愛老娘

想食

最尾點樣離開個模

活底黎，一推上黎就甩架喇！

好似無咩對手，做手信又一流
所以唔少人買

台灣梗係買金門牛肉乾啦

Thx
如果第一次整 整呢個定日式芝士蛋糕會更易？
同埋12蚊店齊唔齊要用既器具

梗係呢個啦！成功率高好多！
如果唔用電動打蛋器就應該買得齊！

用電飯煲焗得唔得？

應該唔得喇！

想問座溶牛油同打發cream cheese都要隔熱水，係就咁擺碗熱水喺底就ok？

唔該晒老娘，覺得個食譜算幾簡單又易整！

老娘可唔可以出多D甜品教學

Thx
準備遲d整 應該整個細既
有唔明再問你

最好開住小火啦！
因為唔加住熱，水會變番凍
呢個仲要好味，而且可以做唔同味道既變化

我整左無人食
要自己食好辛苦

樓下間pannsh都有 好似廿蚊條

所以我唔多鍾意係街買蛋糕！
朋友生日我寧願自製，寧願簡單d～
無咁靚但真材實料又好味！

你一講呢句呢度即刻有100個人跟隊問你囉黎食

老娘做我媽咪可摸耳

你講野！上年我派野無人要

做我個仔應該好慘！日日比人鬧

支持老娘，加油

月餅唔係派哂咩

之前派曲奇無人要